【突發: 快必被捕】

譚得志 Takchi Tam（快必）
7m ·

【突發～快必又再被捕】
尋晚守喺佢屋企架車嗰啲差佬，剛剛在D100停車場帶咗佢上車，而家話喺西區警署，唔知道乜罪名拘捕

推

因為幫人著草？

佢依家成日俾人9拉

因為佢話天埼係無賴本土派

之前論壇遲到話幫人著草嘛
對家唔做野之奇

放心，熱狗泰一定唔會被狗拉

無賴支共派

話地鐵賴屎好過喇

咁九月咪冇得選lor

唔通真係出多過3張list 咩

弱智...

九東好似係出4張list

已封鎖會員 牛熊傳心師

被捕師

佢呢大半年好似畀狗咬左好多次

no
out 2個
快b點都唔會高過胡志偉，譚文豪
gphone/plan b實有，仲有肥仔
邊到佢

又咩事

快必 1:0 胡志偉

好多次了

著草就拉, 著衫著褲拉唔拉?
吹水唔得架咩?

Push

快b贏胡志偉幾百票排第四

黃之鋒 獨立 31,398 34.05 ✓
譚文豪 公民黨 23,244 25.20 ✓
李嘉達 本土派 15,194 16.48 ✓
譚得志 人民力量 10,980 11.91 ✓
胡志偉 民主黨 10,421 11.30 ✓
施德來 民協 985 1.07
總有效票 92,222 100.00
無效票 221 -

Source:

冇交2000蚊？

比人拉左都仲講選舉

買機票去旅行都拉

靠嚇

大學俾人圍緊嗰時都講啦
區區一個柒碌俾人拉算啲乜

計全香港市民06/2019 起被捕次數，佢隨時真係排第一

黃之鋒 胡志偉 呢兩個加埋嘅被捕次數都未必有快必一半

會唔會關係上次喺旺角嗌光時口號事

係咪告佢癲fuck國家

打飛機係恐怖襲擊

佢先係被捕師

國安法通過之後，本土派立法會參選人冇事，反而傳統泛民有事

黃之鋒今次又會唔會出聲

本土派連光時都唔敢講了

已封鎖會員 牛熊傳心師x2

學晒傳統泛民開記招攬埋一齊

快必對住班狗串過馬撚
係咪因為咁成日上狗屋

DKLM

柒咗...冇眼睇

開街站屌狗

痴撚線

嗰三萬隻係咪想鳩拉嚇鳩佢

熱狗唔係狗呀？

點會拉自己人

佢已經習慣晒喇雖然係唔應該習慣嘅

一個月俾人拉三次

淨係佢初選街站成日大叫光復香港都拉得 其實

公開講 話幫手足着草 咁戇鳩
俾狗拉 當交智商稅

人民力量譚得志（快必）的社交媒體專頁下午發文指，譚得志被警方帶走。譚得志共被控三項罪名，包括煽惑他人參與未經批准的集結、煽動意圖以及公眾地方行為不檢，將於4時半於粉嶺法院提堂。

譚得志的社交媒體專頁下午發文指，昨晚有警車在其住所外留守，警車內的警員剛在網台「D 100」 的停車場將譚得志帶上警車。譚得志目前在西區警署，目前未知其被捕原因。譚得志昨晚曾發文指，其住所樓下有一部警車停泊在場，並內兩名警員在車內。

光速提堂

佢日日都屌狗屌政府 唔拉佢至奇

佢真係好勇

真心傻仔

個半鐘提堂

日日開街站講

七一後都有咩?

老實佢值得入立法會, 呢一年港島行街實見到佢SOGO霸咗位,仲有拉咗無數次

2019年8月30日，鄭松泰於流浮山出席狗場活動前被警方拘捕；警方表示，在2019年香港七一衝突中，立法會大樓被示威者衝擊及闖入，並破壞樓內設施三小時，鄭松泰在立法會大樓內涉嫌串謀摧毀或損壞財產，被扣留調查後在8月31日獲准以兩千元保釋外出。

唔洗煩九東出幾個了

咁高調話幫人著草
就算無都捉佢返去盤下啦

我憎熱狗都睇唔過你班泛粉玩謀殺

C君

人民力量譚得志（快必）的社交媒體專頁下午發文指，譚得志被警方帶走。譚得志共被控三項罪名，包括煽惑他人參與未經批准的集結、煽動意圖以及公眾地方行為不檢，將於4時半於粉嶺法院提堂。

完全唔關你講嘅野事

今時今日, 拉人要罪名架咩 ? 唔撚係啊化 ?

上次咁大聲話幫緊手足著草呀嘛...
咁高調搭你番去睇下有冇料都係意料之中...

吓上緊庭喎

煽惑他人參與未經批准的集結、煽動意圖以及公眾地方行為不檢

#78 updated

啱啱睇到

著你老母 帶風向？

有，街站大大聲

次次都嗌

人力算傳統泛民？

狗車都屌

3條罪都係鳩屈

笑死
如果係真嘅話唔好撚累到個手足

繼續保持僥倖心態、我行得正 企得正就唔怕俾人拉
總有一日你會感受到自己以前講野係幾咁on9

你啱, 所以大家應該做順民唔好再攪事,相信政府支持政府

係咪關健康講座事

D100 香港台完全收唔到直播，係咪淨係我咁？

譚得志共被控三項罪名，包括煽惑他人參與未經批准的集結、煽動意圖以及公眾地方行為不檢，將於4時半於粉嶺法院提堂。

9up完未

有呀

頭先係未知
而大庭廣眾下大大聲話幫手足著草亦係反智無撚講錯喎

慣晒啦

消息指，快必在今年1月17日在在大埔海濱公園露天廣場出席大埔中學生發言平台，期間曾開咪呼籲在場人士出席已被警方反對、於同月19日舉行的中環遮打花園集會遊行，被控以一項「煽惑他人參與未經批准的集結」。據知，當時他在會上就高叫「黑警死全家」等口號，被控以另一項「煽動意圖」。

至19日，他在中環遮打花園集會遊行的場地附近開咪叫口號，被控以一項「公眾地方行為不檢」。

[國際文宣入] 作咗首英文歌，紀念抗爭一週年

今次又會咁撚快上庭

感謝
煽動意圖係咪從來未有人入過

正式落案起訴應該係1997年以來第一單

條仆街自己喺選舉選壇親口咁講
你要屌就屌返快必本人

就算佢冇比人告協助罪犯都可能引致以下結果累死大班手足：
1. 狗會加強在機場部署去截想著草的手足
2. 狗會check機場cctv去查有邊啲手足著草
3. 狗會去查機場售票處或航空公司查邊啲手足買機票著草

如狗check機場cctv check到佢有在機場同手足出現更會被加控協助罪犯

鄭麗琼咪告過

留番同個官講
早幾年迪迪尼炸彈案..你試下上庭同個官講 : 吹水唔得架咩

開掛之達人果單好似有用作交替控罪

著草犯咩法？著花又犯唔犯法？著樹著木呢？

不過宜家佢屈果三樣就合理好多，相比之下

抗爭派trade mark左“抗爭”既2個字

琼姐未曾被正式上庭起訴

咒人＝煽動意圖？
咁鵝頸橋果d阿婆咪拉鳩晒？

咁好危險喎，平時鬧人唔得，鬧人屋企又煽動意圖

煽動罪至少過氣七八十年。咁我煽動你食屎，你食唔食吖？用啲超舊惡法，在資訊流動以秒計，人人都有college degree 今日，講煽動？

【17:00】譚得志被帶往粉嶺裁判法院提堂，據報他被控煽惑他人參與未經批准集結、煽動意圖及公眾地方行為不檢三項罪名。
【16:20】查冊資料顯示，昨晚跟蹤快必的可疑車輛，其車牌顯示為「已預留政府使用」。

更新請留意

睇唔到睇唔到
四方西俾人拉左未呢

迪迪尼單案係咪算老屈？ 照你既logic，迪迪尼案.....佢可以解釋 迪迪尼係打機裡面既一個地方名
依啲小朋友解釋方法...上到庭會唔會過到骨

點解可以咁撚快上庭

又加咩罪比佢

知佢實坐爆踢保，即刻告

唔得架，講唔過佢地架
就算而家班狗亂拉人，你無做過嘅野/你以為講出嚟無事嘅野佢地都挫得入
因為有班紅官係到扯貓尾
但就算香港而家幾荒謬都好
都係講唔過呢啲小朋友心態嘅人
佢地仲活係一個美好嘅世界

Push to western , twitter ?

有閪用咩 都冇腦

都有可能係放流料撚狗